HKBN我屌你老母

仆街琴日同今日全日死路由器 電話用唔到WiFi
電腦同ps4都仲得既 不過岩岩打打吓機網都斷尻埋
有冇巴打情況一樣？

啱啱又斷咗

仲打機

斷！

斷左

去遊行啦dllm

又斷？

有冇人仲係斷下斷下咁

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

又嚟料 屌

又黎

仆街到今日仲斷緊

你地點攪？

仲有半年約係唔係硬食？

屌你老母，仲斷撚緊

邊區?

斷

又來了

仆佢個街

上水撚 已斷

過了12，一齊照常，似係華為玩野

又斷？屌

依家係冇咁易斷，但信號有時會由三格跌落兩格(之前不嬲都三格)，仲要有訊號都未必上到網，google chrome跟著就彈隻恐龍出黎 垃圾HKBN

行左個infinite ping command 測佢有冇斷線，
岩岩10:48:25斷左，10:58:45又冇事

又斷